點解上sui爆棚？可自助無限加簽 一周一行(G 簽) 名存實亡

唔洗返戶口所在地加簽 直接喺深圳自助就得，日日黎都得

紅底01 都爆過俗稱L簽嘅團隊旅遊簽證都可以唔洗跟團黎，變相自由行，政府被查詢時仍然懵然不知

支那改團隊旅遊「L簽」政策一年 變相自由行通全支那 港府不知情

無掩雞籠

推

我要投訴

title. 揀錯字
係水
特此聲明我用粵拼

好多大陸人貪平會用L簽過香港
所以旅客質素越黎越差
阿豬阿狗都落得黎香港，個審查機制廢

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

“好似“2019年年頭，
支那全國都可以申請自由痕黎香港

咪就係跟團簽證L簽變撚左自由行

原來17年已經開始